Vertel uw vriend dat wanneer dat ogenblik te zuigen uit mijn wond zo snel het gif van het gangreen van dat mes dat onze andere vriend, te nerveus, laat glijden, je hebt meer voor hem als hij wil mijn steun en u belt dan al zijn grote fortuin kon doen.
